GME幾時會變仙股

BB幾時會變仙股
AMZN幾時會變仙股
AAPL幾時會變仙股
GM幾時會變仙股
BABA幾時會變仙股
BA幾時會變仙股

GME既下場

LMT就真係變仙股

SH撚:gem drop to zero都唔驚 我地買股票唔係為錢 為左見證歷史

今日空咗未呀
間公司本身都有廿蚊
吹到仙股

後面我幫你講埋
SH到三萬啦柒頭
買股唔係為賺錢

嚟嚟去去都係呢幾句
有幾可悲先捉住幾個個別言論打飛機

你老母死果日

真係好可悲啊

日日港股美股一齊數錢

你地班SH撚繼續SH啦
見證歷史！

Drop to zero

咁點都唔會係仙股既
塵埃落定後30-40蚊左右
畢竟多左珪支持者同曝光

應該有3毫美金既

你鐘意啦 輸錢就叫笨柒
你成世人未輸過

唔駛同佢哋講
個腦唔係一就係零
等陣又屈人講名言

輸錢唔笨柒

輸完錢仲ff緊過多排仲會SS既就真係笨柒

reddit就內幕料

ihs markit就係收左錢

做人做到咁撚蠢 輸錢真係抵死

啱講完就係開始屈人啦
我好似無講過收咗錢喎
你搵返佢埋單啦

我講緊班SH撚姐

撚住SH到幾時啊

我SH緊呀
有關係？

ihs markit有冇收錢我唔知
所以我唔會評論

事實係Fake news真係多喎
話WSB鼓吹買銀算唔算？

你當我傻 可以
但最少唔好幫我作故仔 我冇講過
慘撚過俾人拉返警局

唔知得番1毫既股票賣出去，使唔使貼錢畀牛牛

所以你空咗未呀 好意思笑人

又fake news
成條藍屍咁

點解呢兩日盤後都有奇怪買盤，一野扯上幾百？
我都掛左310，但買唔中自己，反而買左400幾個盤，唔係排隊架咩

買銀真係Fake News喎
Reddit上面澄清咗啦
自己唔睇就屈人藍屍

岩阿 你同佢地同一種人

其實係咪講緊DFV袋左幾千萬call落袋

然後笑鳩你地班SH撚